其實程美段唔係應該告自己經理人公司？

唔係佢經理人公司出糧俾佢？投訴應該係佢經理人公司做

點解個個都話條女幫杜民澤打工

因為佢依家冇經理人，自己接job

柒到

佢有經理人 就唔駛自己接job催糧啦

on9仔

唔怪得咁陰公，慘撚過打工

舊年初離開ViuTV嘅Miss Toto早輪都遇正咁嘅情形, 有間搵佢影相嘅手袋專門店居然夠膽死走數，開咗兩隻手袋做offer之後就關人個關，再冇同佢聯絡，小弟已經建議佢入稟小額錢債審裁處追：